邊個搭車搭地鐵屌學生 我第一個屌返佢

見到地鐵d阿伯想屌9學生 麻煩幫屌9佢地
唔需要理人點睇
前提係互相尊重 人地唔尊重我地 我地都唔需要尊重佢
最好冇粗口 或者用英文屌9佢

Push

推

well said

同意

希望做到「無粗口」，但真係忍唔撚到

有時真係唔知班垃圾發咩神經， 行過都嘴miu miu, 殺佢全家咁

廢老成日話學生收錢，可以點回應秒殺佢？

文宣既戰爭開始！

拎兩千銀出嚟，叫佢跟住你去食煙，啲仆街一定縮

廢老冇乜讀過書唔洗講咁多 叫佢返大陸